大家出街買鞋，係同sales講咩國家既碼/號去買?

係香港買鞋，用日本size (cm)同佢講，會唔會被人屌到PK?

我會講美國碼

睇咩牌子啦

以前歐洲宜家美國

直接講30cm長

英同美又有唔同 直接講cm算

多數會叫個客計返歐美碼比我地先搵

真係最好講cm試過買單車鞋，意大利牌子47同人哋隻45一樣

都冇所謂，係講英/美碼時講清楚uk定us就得

歐洲 因為講英/美 人地唔知係英定美

真係有人講CM?

歐洲 不過我都覺得cm會準d

講CM一定準，碼數係每間廠有分別

歐洲碼

Cm會清楚啲

us碼

Eu

42,43號係咩國家?

會講牌子+碼
其實冇所謂反正都會試埋大/細半碼